Samsung Galaxy 集中討論區 (108) One Ui 3 在路上 千祈唔好用送中3星 白卡(𨶙狗藍們)勿入

藍色得512gb ultra

S10買埋Samsung Evo+ 512GB SD
855戰未來

細機又冇黑色

灰係咪s20個隻

lm

當年S2成為一代神機之後S系就沉咗幾年, 唔知今次S20成為新一代神機之後S系又會再沉幾耐呢

咁仆街既

我有預感s21 發佈會後s20 會仲好賣

神機談不上，但一有對比即刻上神臺

極度擔心個音質 呢啲聾嘅basshead讚嘅tws多數伏伏地，mic清晰左，但個續航以2021年黎講有啲差，得5個鐘，而且個multipoint居然仲未搞掂

S10+ S20+ 算神機嘅
其他見仁見智

Galaxy Note 21 Ultra渲染图

堆鏡頭不如索性霸哂機背成個頂啦

銅色配灰黑色鏡頭組都幾靚吖
黑絲巴入唔入, 你已經冇入Z FOLD 2

要睇下價錢/功能出成點
888又好似伏伏地
太柒嘅話可能買番Note20U算

唉，睇黎買其他牌子好過sony又唔出新

s10 plus

又到返你出po

明明都唔係複雜嘢 搞左成年都搞唔掂個multipoint，又唔捨得買人地嘅降噪晶片，手機又唔支援aptx adaptive

sony呢啲就算數啦，你見佢wh1000xm4都係hea出，睇死wf1000xm4最多咪上qn1

Hea出都係業界頂尖水平，冇競爭日本仔係唔會諗改善

又話唔再出note 嘅？
利申： 無追post 好耐

應該出一款only
再下年應該冇

pre-order 好似得ultra 送buds pro
其他buds live

屌

睇埋14號有冇驚喜,如果唔係我有少少衝動換Note 20 Ultra雖然本身揸緊20+,但想試下用note

幾有有得pre order同幾時賣街
部20u岩岩好今個月供撚完

note除咗有支筆插下插下之外冇咩其他分別
利申用過Note 2

港版低配係256起跳？？

供撚完就唔洗咁急換啦
上年pre order大把人睇spec狗衝20U
結果呢....

我係note20u覺得very ok

近排工作上要用下繪圖app
平時用開iPad pro,但想出街都做下野
尤其寫下notes提自己都幾有用

N20U就等N21U啦

我估今年21ultra個主鏡大家預咗邊位都係蒙，
但官方應該改用超廣角做近焦

不過都要等實物到手先知

中港台一樣

上次20全系都好多台仔屌
消保法都出埋

note 10+ s8 s7 都出得唔錯

屌佢老味samsung

但s20+個相機真心靚啲同好用啲

note 10+個曲面加埋屏佔比,好好J
我鍾意黑色多啲

S21 u將維持頂級硬件，16GB ram+512 rom

肯定破萬,太貴唔衝

LM

同邊部比？s20+影相畫質一般

但四平八穩

s21U有興趣攞實機上手玩下，但就唔會pre order了，除非輕過Note20U同有sd card slot

21u 12988 512 11988 256

海軍藍ultra, 係咪寶藍色

嘩屌，我加多兩千買fold 2唔好？

加幾舊水就有 如果512 vs 512比較

到時fold 3就唔係呢個價

等carousell

n20u都ok

難啲 流出話好似上到228
note20u 208

s10 12月安全更新

如果得ultra送buds pro，咁carousell都未必\高價

228g [shocking

咪姐係12pm嘅重量

如果呢個重量就係官方重量，咁就留比力仕們把玩了

屎為

228g
加埋殼同貼咪250g

200已經極限

256 都要12000真係買唔落手喎

ultra us1349 hkd 10459左右

理論上唔儲咁癲嘅
iPhone pro Max都唔洗咁貴啦

*唔會

512gb 最多11988 講真以hk三星 機身顏色不敢恭維 512俾黑色就算

佢扣落贈品 800蚊走盞位

256gb $10958 10998 呢的水位

拎舊磚出街

咁快又要換機

好似冇講新指紋module

形容面積大咗 好似蜻蜓點水咁解鎖

同note 20u比 睇過好多review見唔到ultra用1200萬影同拍片有咩優勢 ultra最多咪用1億mode同埋zoom會好啲

file size好大架用108MP,同埋要日拍先用得着

bro 多謝分享

我s20+一出就買，到n20u出先換，只計影相個人覺得n20u大勝(純個人意見)，清晰度同境深都好好多

但……有個問題，對焦既目標野當然清，但背景既配角變得好濛，呢樣唔鐘意
影風景街景就好正冇問題，但影近野，配角就睇唔清會

s20+就冇呢d問題，但總結黎睇，n20u影既相，會有哇一聲既感覺，可以去到好靚，夜拍mode都有超水準表現

純分享，not爭論，見仁見智既野黎

如果買A series, 揀A71 定A42 5G好
除左5G 好似冇咩大分別

one ui 3.0有未

有冇人部a71 間唔中讀唔到sim卡？

應該等埋s21出左先

有人講而家2.5好好多 3.0 lag lag地在s10

n20u我最唔鍾意係個手感

要5g 就a42 唔要就a71

S20U 256定價都係9998HK,
我估今年S21U 都係差唔多

防身工具，s21u+防撞殼，敲人好過用磚

吹就咁吹，無實機唔會信佢

唔買a71 5g? 不過我覺得5g暫時都未有升級需要，而家其實只係變相籌旗起新基站，我準備做freerider

其實如果佢唔係用16g ram玩咩新技術，不如12g ram跟住平啲好過啦 軍備競賽咩

睇緊2千到3千左右既機做備用機
5G都時都未有需要

可以睇睇

今年S21U重過N20U既話,我接受唔到

上年2.0個陣都係lag 2.1開始先好返好多

摺痕 等多一陣

等卷軸螢幕,期望***會做

量產成本好高,QC難

三叔幾時搞返掂啲中文譯名
咩叫1米啊

都變了

仲未tune 到粒 RYYB sensor

S3年代最好聽,亦係三叔手機掘起年代

一定會做嘅，之前ice universe都話有z scroll

用過S2, S3LTE, S9, S20+

S20已到手 玩左好耐
one hand operation唔係好識玩 淨係SET了右邊掃出黎係熄MON
裝左LAB同BOOSTER
仲有咩必裝之前部LG乜都無裝咁滯

依家3G機既用途係咪剩係打電話

等good lock 2021.另外建議裝YouTube Vanced去廣告.有需要裝埋Gcam.開埋double tap to lock

點樣double tap to lock

係咪升左11先有
上個POST好多巴打REPORT D BUGS 我未升11

大部分fix咗,同埋one UI 3.0個動畫順好多,續航好咗,overall可以接受,嚟緊又有一月update

巴打gcam有冇版本介紹
之前果個用唔到wide鏡

同埋原生個CAM有無得開九格線 用黎對齊
我成日影到斜晒

暫時我用果個只可以1X-8X
要再等update,不過影景都係三叔好

所以我最後用返fold 1
其實出面個mon 越做得大就顯得入面個mon 冇價值
不如買n20u 最實際

會唔會 S21 Ultra 5G 喺香港上市，Note20 Ultra 5G 都未出 OneUI 3.1
等緊換 S21 Ultra 5G

唔該巴打

S21出，S20會唔會減價？

我都等緊 s21 出 睇下note 20u 會唔會減

想問S20 FE啲問題fix哂未

one hand我仲有整呢個，一眼睇晒開左咩app好正

仲有可裝good lock, 可將狀態列個時鐘改放右邊，仲有app既folder可以好似下面咁，仲有可以睇到你手機全部通知既記錄，咁就知道人地whatsapp send比你既msg delete前係d咩

仲有可裝app usage(睇每個app用左幾耐，同埋睇熄mon熄左幾耐，從而知自己訓著左幾耐)

仲有可裝size manager(按手機入面folder大小排列)

巴打好有心機

唔該巴打
你one hand果個係咩黎

welcome
果個係工作切換器

如果你想睇幾點訓，其實裝samsung health好用啲 我會link埋飲水寶落隻錶同widget度，定時提我飲水

size manager個功能，三叔本身個file manager唔係內置左咩？ 可以根據大小排

想知note 20u用家 分別大唔大呢 意思不會長開120hz

我冇買到watch呀🤣
因為內置文件manager好似唔show size出黎, 同埋試過排唔岩d大小

Update 左note20u 上11
咁多good luck plugin 用唔到

Lock

note 10+ 都有

大, 一冇120hz就覺得時代倒退
食電唔覺勁多左

dklm note20u手痕試個八達通買月票搭狗鐵

成撚日都啪唔到

呢個問題係我s10+年代已經試過
究竟係咩問題成日fail?
好撚煩

用緊note10,
如果想係一通話果陣自動錄音, 有冇咩app介紹 thx

ACR 不過要galaxy store down

acr唔係收皮咩 我見playstore係咁比人屌

play store 那個係唔掂，用galaxy store 那個，唔同啲

點睇人哋del咗嘅message

裝good lock入面既notistar, 睇到晒通知記錄

唔該晒

notistar好似係咪睇唔到圖？ 我用開WAMR

S21u 仲有3選2，2k+120

聽聞三叔pay個nfc有兩個方法？ 嵌入式同唔知咩，可能要較？無用八達通唔知咩問題

galaxy store個果都係錄手機喇叭聲，
無得好似android8咁真係錄對方聲

揀嵌入式

set八達通時已經提醒左要較
除非自己cancel左個設定

咁玩完 香港版跟中國版

等Fold3/Scroll[sosad

無期望無失望

有無人s20打機會彈game

三叔傳統接受就好

我部T280 tablet flash完7.1之後先感受到有1.5GB RAM
原廠5.1ROM太多bloatware食後台，彈App彈到以為係512MB，乜鳩都彈餐死
以前D non-treble機要等人改kernel寫ROM
好彩部爛鬼嘢剩係裝喺單車用

N20u 突然黑mon
充電聲 鈴聲都仲有
係未仆街了

Mon著唔返

巴打呢個點整

有無插電腦recovery mode? 功能正常但mon收皮？

one hand operation+，跟住set快速工具

自膠，係工作切換器

係 打打下機黑左

做乜呢排大家部三叔咁多問題

排緊朗豪坊

可能mon底啲排線短路，要維修部搞

系統溫馨提示就黎部機夠期了，要換新機

下，乜會彈game嘅咩？ 我玩lol mobile唔多覺嘅，咁多ram都彈？

係，留返買folder2減價

888又係過渡性 定衰0係三星5nm問題

tsmc嘅5nm都唔見得好得去邊

上年S20個個話定價高，
竟然今年比s21更推薦買s20

減價一千
但你閹割價值大過一千呢

又係WO, 我想搵D係可以直接錄到媒體聲音既通話錄音APP
有冇人知THX

而加先買S20 FE係咪不智

揾到記得上黎分享
由android9 用到 andoid 11都未見港版***用到直接錄音

幾時都好 買fe就係不智

之前聽你地講買FE買到要抽獎咁 係咪真係咁多問題 本身都唸住等S21 等係888炒車 個外形又唔討好 又cut sd卡

唔係抽獎 係硬件問題
你接受到半殘nfc加斷touch就可以買

m51 同 s10價錢差唔多
係咪屌上一代旗艦好d?
唔打機

一定係,S10粒s855勁你十倍

本身買fe就係不智 個touch mon有伏呀

有啲係完全冇事,咪叫抽獎

直上20好過啦

就算真係fix咗都冇人有信心買

三點放低
六點拎得

最近趁平汁左對紫色buds+ 今次要等到buds pro出新色先入手

S20曲mon 再加上5G好似唔齊

你會呢年即刻上5G?用開4G既唔大問題
依家曲面影響近乎冇

BTS edition?正喎,不過我入咗粉藍

299入手 好正隻色，用住等buds pro靚仔價\出啲好靚嘅色再考慮

buds+唔差又舒服,唔想換pro

有排都未出 Z Fold3 5G 啦，Note20 Ultra 5G 要換住 S21 Ultra 5G 先

有冇多啲details
想買俾老豆用
用緊Airpods Pro，唔想高價買佢用唔著嘅ANC

我係貪佢入耳式同降躁唔錯

買部天殘機真係一係比多幾百上S20 一係比少D買A系列

減完1000咪同s10一樣，計返條數其實冇少到

我意思係s21被閹割嘅野 價值大過1000
對比s20減價一千根本無用

s21+ 對比 s20+ 仲要閹埋個 ToF 鏡頭

數嚟數去都係少咗4gb ram同sd card... 兩樣加埋點夠1000

不如話s20貴1000但淨係畀多少少嘢only，如果s21個價叫冇用，咁s10個價呢？

S21仲有閹塊mon同膠背

An機嚟講4GB ram係好大分別

入會唔會相對哂電好多？又用唔盡粒855, 因為始終唔打機

寧願等S22睇下會唔會有mini-LED

S20+ 啦, 呢個價錢最好

手機應該唔會用 畫質唔會好過OLED 又厚

三叔幾時再出返7吋細tablet
宜家Tab A系列最細都8吋
買嚟搭車睇書都唔方便
買8吋不如用返我部iPad 9.6

佢啲8吋平板仲要全部都好廢

2016年T280已經用四春S410
2019年T290仲夠膽死繼續四春S429
8春S439俾佢鎖低啲頻都冇咁廢

膠背成本同玻璃差得幾多，係你覺得靚啲啫 我寧願要膠背冇咁易爛

個mon 平面但窄框，resolution 低咗但有120hz (同s10比），真心冇蝕喎，佢賣6999就話仆街啫

S20+用家入手S6 lite一日心得：疾

一路都俾垃圾specs
好心就唔好出新款或者復刻舊款換新SoC算
Amazon Fire 7先幾舊水
Tab A大鋪價900-1000

係，有得揀就揀多 RAM 嗰部啦

S款都仲疾嘅時候
A款都夠膽死賣1000+

玩開一隻唔算食效能其手機驚，開住4倍速過圖可以疾到跳格，真係唔掂

以前用ipad 2018都唔會咁，早知上s7，三叔中階太伏

Note 20 Urtra

如果唔係使咩監平監賤賣出去

大佬 你隔咗兩年就算同價錢點都應該要有進步啦下話
我冇話玻璃背同曲mon一定好 但係成本點都係平咗
S9 單鏡 4+64GB 背面指紋 $5998
S10 三鏡 8+128GB 屏下指紋 $5998

唔會,s855功耗唔錯

又慳電又快又唔熱
S888就唔知啦, samsung整硬係覺得又熱又漏電

三叔整ram同mon最拿手

唔洗用5g , folder2 買水貨有無問題？

唔.....

buds pro anc好似麻麻

Fold2算唔算係細Tablet？

電話都貼住7吋

都話左呢個價錢緊係買ipad8 s6 lite粒u同a51一樣，a51咁細mon都已經唔係話好順

咪進步咗囉，相機 cpu 指紋 mon比例 電

唉 要上到21u先有12g

呢排多人買S6 lite係因為amazon平
如果正價買真係

幾平都唔買啦 掃都lag，老閪都比多啲買ipad8

渣過earfun應該無乜可能，似係個降噪算法有問題。等韓仔\鬼斧測試先

咁anc又唔會話用唔着嘅 科學證實係比較保護聽力

$2xxx Tab嚟講
除非真係好憎Apple
否則我諗唔到理由點解唔買iPad 8

瑞士開始升ui 3.0 為exynos 版s10 連 1月份更新

有時出街食飯
就算唔聽歌都照用ANC耳塞隔走啲噪音

但係其他地方周圍閹 好似比幾K買部機返黎都好多妥協咁
FHD膠背cut ram都算 跟住傳聞冇得插SD card真係開始接受唔到
以前買部新旗艦返黎 基本上係全面升級
不過我估而家Samsung淨係當Ultra係旗艦

Z系列表示：

但淨講spec Z系 非最top wo

S6 LITE正價真係好伏
但美森之前扣埋D信用卡回贈只需13XXHKD就入到手

依家應該會慢慢調整到Z系有最高spec
因為要谷哂大家買摺機

我都有買
用買千幾蚊既玩具心態去面對部s6lite
成件事就好合理冇野好投訴

同埋呢個價而唔買ipad
就係因為係an tab 可以玩下apk 咁

$1300就OK
$3000就不了

我比左老母用
打下麻雀咁都OK既

個MON感覺好過TAB S7(我用緊S7)

ipad用過真係唔太慣

個人習慣啦
我主iPhone 副Samsung
所以我會鍾意ipad 個logical 多過an 既logical

已經set左, btw我轉番去auto佢仲快detect到...

雖然係支那評測, 都可以睇下, SAMSUNG個5NM又食左屎

有冇得set default/short cut Google pay?

得果一部888開賣
睇埋三星既888就知
話唔定小米貪快包晒所有邊角料cpu來賣

最怕高通又搞S820 D高熱野出黎, 一熱就降頻係最垃圾, APPLE用埋TSMC 5NM 都咁都可以原諒, 因為粒U係堅快

買中階tab 仲要買三叔
做乜咁睇唔開 要作賤自己

高通真係未驚過
根本冇得唔用佢

唔出奇
屌米s820年代已經有前科

810 tsmc 20nm出事 當時三星出7420打

今代可能EXYNOS 2100仲好過888

粒9611出咗名廢 其實淨係S5e都已經屌打S6 Lite 除咗支筆
S6 Lite 適合啲jot notes同煲下劇嘅人

我真係唔信， exynos係超頻版，咪姐係仲熱。而家888已經諗緊要點降頻，佢逆向操作wo。睇exynos1080嘅功耗都已經睇得出似係三叔5nm工藝瀬屎

我s20+唔登出d game長掛，
長期已用8.2gb ram

exynos 2100 g78 gpu 追得近888

ram同mon係第二個部門，
唔關手機部事，唔好諗住有友情價

打咁多LED飛機 結果手機都係2手科技

改咁多名 Neo QLED實際上都仲係LCD嚟

明明就係同一個老細 又唔係好似三菱咁掛名集團但實際各自為政，真係唔明點解無友情價

係, 不過已經可以挑戰OLED. 因為MINI LED背光體積細小, 光暗控制可以更加細緻, 減少光暈問題.

科技進步就去閹割人野

造數既姐
反正賣幾錢都係入自己袋
但可以同人講我D mon啊ram 啊賣左幾多幾多錢

依家應該好難做到$7000俾哂所有最top嘅嘢你
所以一係$7000但閹嘢
一係唔閹但要$10000一部
我估就算$10000一部佢都唔係賺好多添

想問下個app usage喺邊度裝？搵咗好耐都搵唔到

真係好盟塞

明明上年出S20個個都嘈加少少嘢貴16%, 根本s20係賣太貴, 而家回歸正軌又嘈多次.

佢收7000就係閹割, 收6000就冇, 好難明?

舊年non ultra啲spec已經係比同行小幅落後，今年係大幅落後 你買埋我個份

邊個同行？大陸機？

又咁講
大陸機不嬲都做爛市
你好難同佢地鬥性價比

其實科技就keep 住進步
硬件既野你唔更新 用返s865 其實都已經係退步
同埋 mon ram 有既野就係有 就係應該要有
2k 降到1080 明明之前都仲可以比你自己揀1080 120 or 2k 60 依家就夾硬黎
佢cut 左咁多spec 上既野
仲有火牛呢
apple cut 隻牛比你都平幾舊而且同時硬件升級wo

點解你會覺得s21 搞成咁係冇問題

香港就話政治因素唔買姐，歐洲同日本，支那理鬼你咩，競爭力廢就係廢，佢自己逼人買翻865機\轉ios

samsung 依家定位有D 亂
賣os one ui 都唔係順過人
spec 又唔係top 過人
但肯試新野咁 摺機etc

而家已經唔係性價比問題 講緊non ultra而家連性都唔夠人做

重頭戲都係qd oled

弱智公司一味想學apple壓成本 佢手機部門完全唔識點樣整合其他部門嘅優勢，望下隔離sony&支那點整合手機，家電同車載啦 明明開局同花順都可以打到咁

手持同花順，但拆散黎出，邊有得贏

ios spec 咪仲廢 自從堆料機出現都冇人夠佢哋玩

成日攞大陸嘢嚟比較真係冇嘢好講

cut 咗「咁多」，講嚟講去都係個mon

明明人地仲有講ram同火牛
同埋因為上年開唔到2K 120Hz 個個期待今年會有改進 所以特別失望

之前 Z Fold2 5G 唔跟 Note20 Ultra 5G 個 camera spec 已經冇癮

咁事實上 係Android陣營 Samsung嘅對手就係大陸機

正常各部門都有自己條數,
我估手機部要做靚條數都係周圍慳

部S21開壞左個頭都繼續盲撐Samsung
條路自己揀仆街唔好喊
Apple 仆街極都仲有個eco system 綁住人
Samsung 用咩綁
依家手機日漸同質化 跳槽好少話用唔慣
香港人就政治潔癖唔考慮支那機
但出面D 支那機已經搶左唔少市場
2019 samsung 市佔20.9% 三大支牌夾埋已經35%
咪繼續盲撐閪機囉

點解我good lock裡面見唔到notistar

香港通常遲幾耐先有android 11

見仲有人死撐部S21 worth upgrade

S10同Note10已經push緊

得罪講句
***今次仲仆街過Apple

學人玩分幾級
但人哋Pro同Pro Max差別邊有今次21+同21u咁大

學人揤牙膏
人哋起碼叫做唧，三叔嗰啲係唧到少少就斷咗
Cut其他級別去捧ultra，都唔知係咪食錯藥
Android機cut ram呢點根本就弱智
又唔同Apple呢啲樣樣框死哂去行
所以先會4gb ram 6gb ram都夠用到

好心***諗吓自己一直以來個優點喺邊度

一句講哂，唔撚買s21。睇下fold2遲d幾錢 or 用返s10p

Ram/SD/Mon/物料
仲要傳s888炒車,有咩升級過
software又唔係好過人,平面mon都當selling point

fold 2好少貨,要買真係快,或者二手
S10+仲好好用,可以用多年

s10p 真係好順，我完保前換底版同電，新機咁
fold2 未必諗2手，摺得多好易收皮，唔知上手點用

有單可以免費換一次mon

888炒車好似都係因為貪平唔用台積電用左samsung
不過依家得小米用緊 等多幾部睇下粒s888 先準確既

說好的S888係神u呢？
說好的功耗好呢

功耗好又好似同Samsung機扯唔上關係
835年代既s8 note8都係好食電

條友咁似啲ifanboy
畀屎佢都話好食

Note8得3300mAh

咁又屌得過，要保養期內？

係

不過唔想煩就低位買一手算,當買個安心

二手如果個價平都ok嘅，趁仲有保養上去換電+mon，同新嘅一樣

講中曬啲心聲 支那機我唔會買，唔代表你其他客唔會買支那機，出舊屎比我想質我地硬食？

Note20 未有

香港慢少少

本身仲諗住換s21u睇黎都係繼續用note9算

見d人賣到12k，1手先14k計哂credit card rebrate
差2k就不了

note 20u 啦

s10p幾時出one ui 3.0，想睇下會唔會更順

等年尾note21u

順係順咗既,同埋冇咁食電
要用多過一日既話我係開1080p 60hz

note21系列應該又會重演依家s21系列咁閹到on99

無壞+無玩大食GAME
唔駛換

好期待
另問有冇人知s10p比s10多出個前鏡其實有咩用。上網search話加強景深，我完全唔覺有用。
個hole大左但又無用咁

如果都仲係咁真係轉會算

可以轉去邊

我部s10係個相機有少少慢，尤其是影完相開相簿嗰陣有時要等幾秒，有冇咩解決辦法

做返idog算橫掂都係比人撚

有時個HDR process緊所以唔可以即時睇返張相

但係佢一時時，有時要等十幾秒咁，最基本都等一兩秒有啲誇張

iPhone 13上120hz應該大賣
三叔唔識玩,以為班fans好忠實
有2k 120hz咪算,左閹右閹,連基本野都差咗
我好奇三叔會用咩做selling point

我覺得都係價錢問題
佢比D咁既貨, 又出D咁既價

除非$5998起跳,先吸引到人換
如果唔係繼續用S10/20 有咩問題

你唔將ltpo 技術放細機
無問題 你要整分別
比人自己揀resolution 咪算
d人仲話咩原生1080慳電d
咁你自己長開省電模式囉

咁有心機縮來縮去
不如淨係出一部咪算

難聽講句 小米整合呢方面都好過samsung

希望pixel 6生生性性 但係s888炒車 唔通又用中階u?

google唔係同三叔合作搞定制soc咩？ 我估可能係exynos1080+自家npu同isp

如果s21 128GB $5,998.00 送buds + 就會買.
否, 我出s20+ $6,298.00 送buds + 好過.

到時s20就唔會送buds+啦

係google play裝

如果真係無SD slot,
S21 128GB夠用?

Note20U $7298 已決

送到31/1, 下星期s21發佈再接受預訂, 價錢唔對路就即出

買256GB, 計過現在部機total 用緊238gb, 會清一清d 垃圾再轉. (大前提是價啱)

有諗過, 但少了4gb ram, 同埋我平時是note 8 做主, ip12pm 做副, 兩部都咁大會好唔方便

見price大部份都係7400 送buds+ 可500回收
6900都幾抵玩
samsung 水貨點睇？ 6300左右

no 水，用唔到8仔。
6900可諗諗

Note20 Ultra wow
同S20+ 都係12GB Ram
256vs 128 rom
爭1k 最尾都係買note

如果 s21u 過萬，就出n20u 或s20u算

最多得100gb 其餘系統野扣減

s20+ 同u20 差左咩野?
u20 新但我又唔需要支筆

如果s21出得太柒我應該都會買note20u

n20u個設計好弱智, 打橫用隻手一係就遮speaker, 一係就遮鏡頭個鏡頭又突到無朋友

望到6900可以買到n20u
Samsung D 價真係跌得好快

屌，快d出s21比我下定決心買s20+啦
等到丁都長

20+真係最平均又好用

出街一定認到

唔是1/13咩

所以成日想知佢幾時先做雙前置speaker

買機日期必須13號或以前

呢世都無可能啦 雙前置喇叭已經式微，我諗應該係同屏占比有關
n20u因為cmos+spen無辦法擺埋同一邊，所以變相令機下嘅喇叭都要放係下面掛，以前係放上面唔會遮到

冇諗住做

懷念iris scanner

我想問整 s9plus mon係咪就咁走上去銅鑼灣廣場就得，唔洗帶單

過保唔洗,可以check imei知係咪行貨

S系同N系機頂個前置喇叭真係唔細心睇都好難睇到,
真心覺得係美觀同實用並存,
成日覺得點解唔做多個係下邊

好，唔該你

當然你有單都可以帶埋

我試下搵啦，2年幾前嘅單都唔知放咗喺邊
唔該晒你呀 Ching

如果取消機底喇叭可能會唔夠大聲同靚聲?

其實s20 fe都無你地講得咁伏
用落打機都唔覺得好有問題

打機遮到少少,但睇片唔錯

自膠頭先睇咗豐澤，原來送buds+ 要13/1之前買， 31/ 1之前換領。

我想問多樣，係咪唔預約都得，因為我見預約嗰度無維修揀, thanks

＊＊＊估到你地諗咩
到時得s21系有送buds，而s20系無你就會覺得s20唔抵

可以walk in(我果陣）

咁就最好啦

唔該晒！

Mon觸控正常?

正常呀 玩食雞 傳說都無問題

恨鐵不成鋼

我都等緊， 一唔對路就買s20+ 算

有能力上ultra就買21

邊到入手

上網睇鬼佬支那講到粒888好撚食電又垃圾睇黎都唔洗買S21

我已經轉左睇fold2減唔減，or真係考慮返s20+

暫時得屌米,要睇埋S21

開相簿放大縮細啲相都無問題？
前幾日玩過啲demo機都係會lag

pin this la

note9用家留名
除左無超廣角

其餘乜都有齊
根本唔需要換機住

carousell有水貨

正貨？驚假野
連唔連到app

我個對連到 其它唔知啦

電話已經發展左咁耐, 由4,5千蚊升到成皮野一部, 真係反撚智

點解Apple整手機U勁過其他公司咁多

小心買到假貨, 真貨個盒係黑底紫色字

299係咩紙？美金？

人哋R&D勁喺software同chipset
ios同cpu配合得好

果陣$5000已經好盡
去到note 9第一次破萬

佢上面有條片測試888
手機版A14係開頭勁，之後都係降頻
A14平板就無e個問題,
與其話手機u不如話佢係粒pad u
所以幾時都係平板都係用apple

多得apple

連到個app我當佢真 假嘅可以複製曬啲功能我唔差在啦

可能二月衝N20U,對S21冇希望
之後放埋部iphoneS20+唔捨得trade走

N20u 我覺得9千太貴

宜家仲有冇方法停用某個APP先 , 唔想DEL佢有好多SETTING但佢一直係背景運行緊好曬電同DATE

或者阻止佢個APP繼續拎數據住先

上台出S20+有冇buds＋ 送？

fix左梗係水人去白老鼠啦

exynos 2100 唔係傳聞rdna架構gpu

type c 手指過相好快

一早知唔係啦，最快都要2022

呢次5nm真係白老鼠

周街賣緊7400送buds+ wo
賣埋buds+ 6千幾

電量-→深度休眠應用程式→深度休眠應用程式，將個app. 加落去

得唔得

勁！ 希望得，試試先

amd再勁都好，物理難題點克服 我唔信e2100今次唔變大火龍啦

oneui 3.0 用power saving mode 同時用到120hz 方法

搵到呢個方法條友都幾有programming頭腦

S21賣99萬韓幣
S20賣124.8萬韓幣

ram係咪一樣

samsung 有6成產量放係S21 到
咁有信心D人買細機

話成個系列都減

可能見A71 8GB受歡迎
想upsell佢地上8GB S系列

但唔會8 折咁勁吧

cut咁多嘢
八折唔出奇

聽聞s21u無減

岩用左幾代ipad 現用ipad pro 2018

我雙修全家桶
有比較之下iPad冇印真係好抵玩

決定走上S20+這條不歸路

其實samsung想走iphone xr/11條路 最賣得

等Fold3好過

係ANDROID同IOS成個架構唔同

21系列吸翻牙膏，最後三條8終極勸退

exynos 2100據聞可以煎蛋

jobs單天保至尊，當年收購PA semi汁到寶，亦都一早定調要以pc概念做SoC+ 自己寫系統貫穿幾樣產品，起步早左對手幾年。
另一方面係高通始終唔入局做平板同電腦，齋賣零件就注定佢一定要控制好成本亦唔敢搏。平板無肉食就費事整大U，手機空間同價錢限制亦都難整大
三叔就係弱智 捉到鹿唔識脫角，蘋果啲鈔能力用曬係正確嘅地方，三叔就買完都係唔識用

三叔2016年收購完哈曼,都冇乜人知
明明有能力同Sony一戰

咁講，apple粒U性能勁係真嘅唔關平臺事，但佢會比iphone嘅散熱限制，如果唔係今年888因為製程工藝奶野，高通粒U應該可以維持翻舊年865嘅功耗比優勢，可惜無如果

其實點解台積電技術好咁多？
三星話哂都係最大半導體出口商
exynos 7420 8890 都可以

其實三叔仲同雷諾搞汽車 所以話佢開局同花順，真係要講生態圈，佢佈局大過蘋果屌米支為啦，結果一手好牌打爛曬 三叔啲高層可以考慮同sony啲高層一齊去玩沙

台積電靠血汗工廠同三叔鬥癲，好似話台積電係兩條team 24小時研發

三叔R&D真係唔錯,但Marketing同Management差到一個點外判exynos比台積電搞可能可以追上高通

好似間間大嘢買s20+ 都冇乜贈品咁
得胃信叫好少少有張128gb sd card

啱啱送完buds+

一陣三叔半導體條team又會話：feel humiliated
同埋其實都搶唔到台積電產能，你望下amd啲cpu同gpu 如果無三叔代工，今年啲缺貨慘況會仲嚴重

samsung 個生態圈同apple唔太同
samsung 係一個圈形 product 同product 之間有關連
但apple 係星形 中間有個iCloud 去連接全部野

用開ios就知係畀嗰啲唔想用腦嘅人用
系統簡單,冇customisation

科技網話嗰到每隻U都講到係中伏，包括每代高通同蘋果

但你冇品牌信仰力

咁又唔洗講野下下都帶刺既

因為我自己都雙修

我都係
呢個po 都見幾個有雙修

buds+ 去到13Jan
本身想等到14Jan
但S21真係好失望

我都係想雙修, 但想知你地雙修係會交替使用定點
chat history 又點算?

Xr/11（相對）好賣係因為Apple首次將（相對）大mon嘅iPhone下放6K嘅價位

以往6-8代iPhone呢個價位只能夠買細mon細電機
簡單講就係轉咗支新牙膏擠

之後SE3用Xr個模又會見證一次iPhone大mon價位下放嘅衝擊，呢次會打到中階an機

同埋你唔好唔記得Xr未減價前都係唔好賣，所以Xr都只係相對好賣，Pro太貴（鏡頭&oled）未值幾千蚊

iPhone係方便工作同ipad一齊用,間中接下同事電話；其他時間都係用Android

我就一部做私人野， 一部就做公司野咁分。

我反而係想Samsung開3-4k有部mini flagship

一主一副啊
youtube 之類既google 野會sync 到問題唔大
browser history 都ok
私人WhatsApp 用iphone 傾
公事 公司卡另一部機咁
chat history 一定sync 唔到 唯有靠自己分返開
所以雙修唔會係今日iPhone 聽日Samsung 咁樣互換體驗
多數都係一齊攞出街

有冇人準備買s21+?

我想佢無線叉電下放中階

有冇人知note 10+ 原廠換電要幾錢呀？

我一樣用緊S20 FE(5G),個Mon觸控正常係冇問題

依部機係冇問題就冇問題 有問題就真係好有問題 所以買個時要check清楚

未過保免費

有冇巴打知s20+連落airpods pro度會唔會成日斷

應該唔會
有同事n10+ 用airpods pro 用得好開心

邊度有得check過咗保養未嫁？

由你買當日計起一年內,要帶單

如果過咗保養要幾錢？

$400左右,我果陣（S8)

好啦 唔該巴打

我都雙修緊
所以有時見到公海兩大陣營嘈到拆天都會諗「為咩呢」

近排換咗個samsung智能門鎖

有冇人知可唔可以喺samsung pay度加返張RFID卡

買果時建議搵人同你一齊影幾張自拍，睇下個鏡頭有無問題

冇聽過

你開佢個app咪可以直接開門囉

好似中國版Samsung Pay先得

我都諗緊等唔等好,但睇黎真係差好多

冇wifi/app功能

check咗好似係 香港幾時先有

以我觀察s20+大把鋪頭仲有貨， 所以我點都等埋， 有得再平$500都好

現在仲有呀。 博佢13/1後減$500 同仲有得送， s20+由預售到現在都係跟buds+, 冇理由13/1後冇吧。

pass

就係冇 唔係點谷s21銷量

岩岩已經買左n20u

等埋exynos 2100係咪炒車

我都係咁諗,所以先煩 好唔好而家買20+

心動不如行動起碼你買完唔會後悔先
要追spec又只可以買21U
2020旗艦都幾好

你地通常係咩網睇機殼有無推介

都係睇自己需要啫 反正s888好似炒咗車

其實我估計sd865 + 12gb ram個實際體驗會好過sd888 + 8gb ram.

我見s20+ 新出都係$7998, 現在通常$6698, 所以我覺得仲有空間跌，而且街貨仲有好多， 所以忍多一星期。 (不過我都驚佢部s21+ 玩膠除了粒u冇野好得過上代, 14/1 又將s20+加價/ cut 贈品)

到時個個衝s20+,又好難買到

今日試完fold 2好撚心動

s10+ 收到update!

得Dec patch

暫時得Exynos版S10e同S10 5G有OneUI 3.0

n20u仲未有 1月仲有廿日多啲 估下會唔會delay

會唔會update完用唔到八達通 就算有都唔試住

fix咗

用幾個月殼之後，就會想裸機
裸機中

s21 美國leaked price:
s21 buds live + airtag = $799
s21+ buds live + airtag = $999
s21u (12+128) + buds pro + airtag = $1299

美國無u 16gb ram

s21+ 差唔多8k,
說好的定價下降？定已經平左？

上年S20/+/U $999 $1199 $1399
19年S10/+/e/5G $899 $999 $749 $1299

s21u買12+128跟住插sd卡都勉強夠用嘅

計入稅率？

通常ultra256起跳

純粹999x8咋，
但樓上有人post s20價錢當年係999
咁s21+我估香港都係賣6xxx掛

限地區先有256

今年 128 512

其實見到S21+得8Gb ram 真係會有啲卻步

我12g ram都周不時用到9gb\ 10gb，屌佢8gb ram撚夠用咩

今次3.0其實up唔up得

成個list最吸引係s20fe同s20+
三叔其實只要係自己手機，平板，電腦度率先用隻ufs x microsd卡槽， 跟住可以睇情況賣\ free授權比手機，相機，電腦\ hub之類，賣ufs卡呢條數實有得賺翻黎，佢係都想焗人上512gb 搞到自己啲ufs卡賣唔出為乜

想問下巴打們推薦買邊條type c to 3.5 adaptor/dac
之前好似見話三叔嗰條音質麻麻
budget $300以內希望買到條音質ok嘅

S21+ 高左又重左

S21+同Ultra都超過200g重到

內存上一級通常貴1千左右,手機1-3年就換機
唔比卡槽又唔洗向***買ufs讀卡器

點先賺多D條數你識計

冇咩新意

s20 20+ 3200×1400 今年21得FHD 閹得好犀利

學撚哂apple

怕細機滯銷 你縮皮更加滯 濕滯啦

而家係一個卡槽可以兼容microsd + ufs卡，亦都有adapter將microsd卡變sd卡用，用microsd卡嘅體積提供sata ssd嘅速度，其實個市場唔細。 一張ufs卡可以打通手機 平板 laptop 相機，個商機點會唔大過你手機上512。佢做cloud又瀬屎食唔到條水，咁樣做起碼有個獨家賣點先啦，唔洗比人同質化

Galaxy S21 售價為 100 萬韓圜，至於 Galaxy S21+ 和 Galaxy S21 Ultra 的售價分別為 111.9 萬和 145 萬韓圜

（折合 HK$7,096、HK$7,940 和 HK$10,290），

比起上一代 Galaxy S20 系列的韓國開價分別便宜了約 HK$1,760、HK$1,660 和 HK$1,029。

type c 手指 Samsung cloud 哈哈哈

好似s21最抵

粒電

如果顏色 又係得兩隻 hk***屌爆佢

samsung cloud狗也不屌
external usb裝唔到app，又霸左1001個type c口

咦報價唔同嘅？ 我睇錯左 諗住$200 usd換800mah好似無$300usd上ultra抵，起碼隻buds pro都值錢啲

ultra 5000

升級感大啲 買s21+咁不如買s20+?
佢個ltpo係n20u都頂到幾百mah啦，n20u同s20+都係4500mah，但n20u係大0.2吋下續航都係輸10分鐘左右

美金x7.8÷1.1 最接近香港價

吾support micro sd card係咩玩法？

等s21出 買fold 2

ching同路

唔會好重咩，成300g

攤開就唔覺啦
12Pro Max 228g都大把人唔覺

等s21有預售價， 再同s20+現價比較，再做最後決定。

咁一定係21多優惠想買咪買
你下定決心要買20就聖誕discount買咗啦

等得香港公佈之後S20+就無咗優惠

班壯士有料 我呢啲單手捉籃球嘅都已經覺得n10+極限

貪啲優惠做咩，計埋都唔夠細鋪平啦話

仲有無貨都成問題

s21+都過200g，廢到部機

今次同note20U呢度拍搶住去pre order既盛況，對比應該好大

我好覺，12pro max超重

note20u 衛訊太平

幫自己一推

終於係三叔到換左note20ultra芒貼，$150

可能到時s21胃訊都會做即減呢

ok

bro減$3000都唔會買，太廢部機

S21+唔上唔落feel 又唔係輕薄
只係一部Ultra閹割版咁

ibasso dc02果類ok？

其實出街用藍牙耳機仲方便

寫住可能 可能未firm

三叔機流出多數準

多謝巴打意見
不過over咗budget
同埋好似有啲大嚿

oh

吾你老母

只有預訂s21 ultra會送buds pro

成皮野一部ultra唔會比佢賺

n20u 4500電真唔夠用，今次轉番s21先

成皮唔係問題，衰在無乜亮點 差電又無快到，手感又無好到，除非實測出黎打磨粒鏡頭有咩獨到之處啦，否則唔覺得佢部大機會好賣

用咩咁多電

TM Roh之前受訪話ultra會係今年上半年影相,效能同續航最好既手機

你會更失望,s888功耗好差

我依加用iphone 12 pro max 頭幾日覺得好重 但依加習慣左就冇野啦 覺得ok 你隻手細姐

s21用888咪仲差

上吧s865夠玩2-3年
除非你追新款

$9貼初體驗，真係不可以不可再 決定去翻三星度癡算

好柒

想知點差法?

指紋抗性接近0，極度影響觀感，亦都無原廠個種絲滑，癡左幾分鐘，而家已經裸跑返，等時間去三星換返

想問s20 u mon 貼除左原廠有咩推介

21plus

其實頭一個星期係抗到指紋同滑手 之後就唔得 我通常一個月換一張

今次真係得個樣靚

有咩咁靚

我癡左10分鐘都無 連登直擊曬個屌鬼過程

s21+得8gb
係咪買返s20+算
利申note9

除咗前鏡細咗,冇乜特別,可能因為慣咗曲面

你可以等下s20 fe有無真係fix到 無就入s20+啦

黐得好唔好？

只係個邊框再窄過S20少少而已

A32 5G

個鏡頭係咩事

應該唔平如果$3000 up,我會買返S10做後備

係比S20+上下邊窄多少少,左右好似S20+窄D

如果note係咁既話會大賣

好好

差唔多,因為20係用曲面,多咗屏佔比

點換？去到話要mon貼就得？係玻璃貼定係原本就有嗰張嗰個膠貼？

我首先打去旺角customer service 問左有無得換
佢話有，不過$150蚊，無貨要訂貨
貨到會收到sms
過左3-4日收到sms就上去旺角cs
今日星期六，輪街症咁
佢話係原裝貼，不過人手痴

thx不過原裝貼好似淨係防刮

我驚其他貼指紋用唔到

用一個星期已經花哂,指甲刮到都有痕

真反而覺得唔用貼冇咁易花

師兄用咩機？我用20+, gorilla glass 6都硬淨,洗咗$150換過張貼跟住好快又花咗
之後繼續用,唔理了,可能試下裸機

我用note20u，其實唔係花嘅，係個貼上面有一撻撻唔知咩，加好多小刮痕我覺得硬度大啲嘅玻璃反而應該冇咁易花

同樣邏輯套返入2k反而唔得可能真係物理限制咗2k 120hz

你係第七代gorilla glass,抗刮都好好
分分鐘可以捱到你換機

搞到我好想撕咗張mon貼

ic問題,硬件所限做唔到2k 120hz

WhatsApp msg嗰個係good lock入面邊個module嚟？

唔影響就用佢張mon貼,手感最好
果啲咩UV貼唔係好順

係good lock入面既notistar

試咗張貼就咁裸機呢？手感好似仲好塊玻璃又硬淨過張膠貼

如果論盡/環境多砂塵就用貼,錫住用咪裸
手感好正

thank you
可能升左11，好多module都冇曬

S20+邊隻玻璃moon貼好

hoda triskin

100%肯定係exynos990功耗問題 你睇tab s7同tab s7+咪一樣得，話就話bandwidth限制，但三叔明明係整到出黎，係怕一陣倒水電太離譜所以索性順手限制埋粒ic，等xda版友無仇報。 一陣比人踢爆865可以破解就67

我希望係用家有得選擇雖然FHD已經好倒水,但我唔介意為咗2K 120hz叉多幾次電
如果exynos990拖後腿,咁冇咗係好可惜

check返,exynos 990支援2k 120hz
可能真係怕太倒水,限制咗

S10裸機中

NOTE 10 裸機中, 好撚爽

人地設計到部機咁靚
你地一個二個又痴mon貼又用case
浪費晒人地一番心意

裸機黨

我用電話係會用指甲鑿落個mon度
所以唔用貼唔得
而家用緊跟機透明殼
一變黃我就會掉

指甲冇可能鑿得花個mon
甚至乎其實界刀都界唔花
基本上要去到沙石個硬度先整得花

用慣三星嘅應該好有同感
亦都係呢啲差異化好難輕易轉其他機
往往覺得其他機唔夠方便人性化

特別係one hand operation, 返唔到轉頭

而家邊度有得買s20?

s21得8gb ram又s888 都係買返s20算

下星期發布的 睇相似唔係曲mon?
s10塊原裝mon貼花曬都唔敢換

去翻原廠度換咪得。。

其實對我嚟講iPad個吸引力大過 Samsung tab
但如果Android配iPad咁用會唔會好kick？
我

當年啲人講貼個個又差 佢換個塊又唔係本身個款
我怕換完無耐就飛起曬

唔會,尤其係工作或者上堂用ipad係方便
大學唔少人係An+ipad

但出面賣三四百蚊果啲先可以完美代替到原廠果塊,特別係個手感

我唔怕手感 我只係唔想條曲mon邊翹起就夠

得UV貼可以

s21 平面mon 但應該都係要水凝/uv 貼先用到指紋？

原廠可以

仲有5日

Sony 一啲都唔人性化

再搞咁多野update應該會仲慢

Google software係幾好,UI又易用
不過one UI 多好多野玩

講就咁講
但食ram係事實 s21仲要8g

去Galaxy Store?

食3-4GB Ram,我12GB經常得返6GB

會架咩

點解可以裸跑咁入塵
係咪低階機啲finishing差好多

係咪冇方法唔入

雖然降ram係抵屌
但睇返fe 8gb ram 冇乜影響
Speedtest仲快n20u少少

佢會睇餸食飯
會見你多 ram食多d

S20都會ip68只係指入唔到機內

跟apple果套玩法既話,會少啲人介意呢樣野

咁係咪接受佢由佢入好過
用埋套冇哂手感

想問一下note3 trade s20+可以換返幾多錢？同埋邊到買抵？

應該接近0

app只會越黎越大食

Note3留番嚟做後備機算啦
除非，胃信又搞trade-in回贈＄500優惠

部部機都係你有幾多ram就自動清淨幾Gb ram， 留比你開新app用。
咁你部機越多ram，可以留嘅嘢就越多， 就唔會自動同你清ram。
中階同低階4－6gb ram都係咁。

唔好再自我安慰話8gb ram夠用得唔得? 明明上一代係12gb點解今代不加反減先?

cut cost

用咗TAB S7一排,真係好撚正打機睇片睇股都一流

帶出街又唔算重,坐巴士塞車睇下片幾正

如果s7+就真係太大部
呢部真係恰到好處

夜晚睇lcd對眼會舒服少少

當初我都諗緊 LCD Vs amoled 然後又少成2千電
不過揀完之後完全冇後悔 非常滿意

有時無聊拎枝筆寫下notes係正

有時覺得重靈活過手指用嚟畫畫又係一流
加上手寫個認字準確率真係好掂

唔知香港會唔會跟呢

smart都串錯，真係official marketing material 咩

我仲以為佢想玩食字Samsung

s20 an11 八達通問題fix左未

以前係咁諗
而家啲用料得個靚字
完全唔顧及耐用性
放落褲袋擺檯一般用
半年就全機都有花

fix左

唔爛就算啦

支筆個翻譯功能先正

跟住後尾發覺裝google translate仲爽, 唔洗自己揀咩語言

暫時未有機會用遲的搵嘢試下先

其實唔洗支筆都得 最大問題係曲mon 側面寫唔到嘢

an機得一個唔好處
就係用whatsapp/ig 影相拍片
同iphone比較 係會好撚濛
像素好撚差

app支援問題，佢地個壓縮算法好差，你自己用venlow壓完再上就ok

用梘液洗部手機再沖水有冇問題？有冇ching試過
利申：N20u

其實濕少少酒精抹咪得 沖水最好用清水 但入咗水唔包保養 梘液就唔好喇

我用左幾年都係用酒精濕紙巾清潔電話，幾部都冇問題，就算而家用n20u 都日日回到家就清潔

利申：我有嚴重潔癖

屋企用緊uvc消毒

跪求，有無app或widget 可以將某個album放喺home screen方便快速開果個album嘅嚟睇？

又有新reviews 片

睇完都係無咩期待 續航唔係耐，anc唔係強，mic咪又係差唔多

最後只係淪落到係新機嘅贈品

你sure 唔係產品名, 話唔定真係叫samrt

最新leak 又減價
有望s21u = n20u 賣9200

純粹加個3D音效 voice detection 當新野

s20出廠貼係咪samsung有得痴

咁都叫正常啲，仲以為上硬一皮

voice detect算係比較人性化嘅，3d音效要睇佢實際點玩法，好似apple咁得睇戲無聽歌就不了

續航由buds+ 11小時跌到buds pro 5小時真係 其實望下啲競品就知，只要唔好大到bose sony咁誇張，無人會在意你係咪大過buds+，8小時續航基本啦話

android 11 升級時間表

其實真係要計係睇你自己驚唔驚壞

S9 Note9

仲要等多個月，可能到時換左s21了

點解呢度會寫係1440p

可能版主copy and paste錯左
佢都無諗過2021年無2k

都過左咁耐，其實想要一隻正常既耳機係咪咁難

三叔走火入魔， 今次有陀螺儀+雙動圈大左一倍，但佢仲想堅持好似buds+咁細粒 5hr真係唔夠用

陀螺儀其實有咩用

3d audio，等你轉頭嘅時候聲場會跟住改變

對我嚟講5hr真係夠
最緊要個耳機唔太，case唔大
音質好最緊要

3d audio哩啲gimmick野，多鳩魚，失真

問題係鋰電池會收皮 5小時(未計anc)用一年得翻一半
而且11小時係office神器，buds+ 實際係12hr左右，係可以出門口戴到翻屋企 戴住耳機純粹隔音+讀通知好好用

因為apple有, samsung點會唔帶頭加

藍牙本來要方便，加電整大舊，戴又戴得唔好睇，本末倒置左啲
不過你食晏都會除下落嚟掛，順便叉下電囉
一日到黑搵野插住自己耳仔咁耐

你望下啲競品先啦，buds pro就算加大少少都依然係細個批黎，但續航起碼唔會咁差

自己用緊mtw2
想samsung出隻高質啲者

三叔繼續請bts做代言人

有冇人用緊s10 lite孤兒仔咁

有冇A72 消息

想買s20+係咪等多陣先會好d?
見就出s21+

爸打，明天已12/1 , 唔差在吧

表面層coating 可能會洗甩

N20U

其實唔係，啲app過一排只要你冇重開佢都會自動kill,除非你一次過會不斷swap用幾十個app,否則ram太多係冇用嘅。不過唔係幾明點解要降ram,android 能最鐘意J 數據，佢咁downgrade 法真趕客

有得鎖住唔比佢kill app,
我通常長鎖玩開d game，睡醒第二日都唔洗重新登入。 以前6gb ram開得game下次開瀏覽器就會reload網頁，以家12gb就係好耐無試過咁。8gb就未用過， 效果唔知點。

8gb一樣夠,除非你鎖幾十個，其實6gb都夠開好多，你睇返ram使用量就知

6gb果時開機load順得返不足2gb,
鎖得1隻game，玩第二隻game，上一陣youtube 瀏覽器。咁第二隻game已經被kill左

咁你game 應該幾食ram,我冇乜玩game

2021 Samsung 夠膽出6Gb ram 落S 系列既話
我會幾欣賞佢咁大膽

我覺得佢提早出s21又出到部機downgrade 咁款，9成過幾個月出新系列(應該係摺機)，到時摺機個spec可能同s21差唔多賣1皮野以內就大把人狗衝。

摺機大家覺得有冇機會1萬內
我覺得微
睇S21 /S21+ 大家都覺得係想做低S/N 既"旗艦感"
但睇過fold 2個spec 都係唔上唔落都賣萬幾
係平過fold 1既

新fold 可以預見
但個價我預計12k 以上

得3年更新

S20U

如果摺機賣萬頭（就算個spec唔算最勁）
我會有興趣試

flip 應該得

提提你 13號之後買s20可能冇buds+送

以前部 S7 edge 我會咁洗，跌爛晒個mon都照洗，無事，不過而家唔敢了，部Note 10+唔知係咪濕得水多個USB神神哋

諗緊放唔放S10收部二手Z Flip

想問下note 20 ultra 啲電得唔得 s21唔得心思思老轉n20u

S10幾時有得更新

一聽就知你無乜多開

但13號後有無可能平多幾舊?

佢之後會出部平價版
果部就1萬內

z flip 3 我諗個價都差唔多
btw流出樣

fold lite好似話60hz+膠mon

s20+好過啦

60hz就一定
膠mon就唔太知
其實如果佢整得差咁買z flip 4g好過

志在平價比人體驗foldable掛 話曬係新型態

睇佢平到點啦
印象中flip 4g都係8998咁上下
(冇留意仲有冇貨同定價了)
我又唔覺得部平價版會出得好過佢
應該都係停產舊呢部再焗人買平價版

flip好用但唔實用 老實講我中意flip呢個型態多過fold，但奈何粒電真係太虧，而且外mon真係
買得fold嘅人係想要phablet，買flip係純手機，應該兩個target customer唔會有衝突啦

我用過flip 4g
其實粒電仲耐用過我依家n20u行120hz+5g
咁當然佢得60hz+4g

flip個外mon真係太細
感覺上我不如用智能錶睇

同埋d人用咩心態買flip我唔知啦
為左摺? 細部? 輕?
講真 flip咁多問題我真係唔太推薦人買
個mon易花 外mon細 難打開
如果你係街都算
如果你係屋企 擺左部電話係枱
你收到msg 外mon又睇唔晒 又要拎起部機打返開佢 長期打開又驚唔小心整花

我諗買flip/fold嘅人多數用嚟玩摺mon居多
話哂都係新嘢/獨家嘢

不過呢一摺嘅代價真係太大
搞到冇哂防水防塵
機價又貴咁多（除非犧牲啲spec）
仲要冇直身機咁硬淨
所以應該仲有排先普及到

fold反而冇乜問題
出面個mon夠用
冇防水防塵又係麻煩
一落雨驚就要收埋
期待卷軸mon

摺痕問題嚴唔嚴重？
想入手一部過下手癮

見到 摸到 會反光
睇片既話其實還可以
嚴唔嚴重就睇你自己

同s20+差唔多

你用flip係重度使用定點
flip可摸耳打開熄mon擺檯面？
其實本身都想入手一部水flip 宜家7000幾算平
唯一真係舊電唔鍾意

有冇人個Signal冇edge lighting
明明已經係setting開咗
S20

一般使用
你唔驚整花個mon長開一定得架
我通常都長開
用左好似3個月已經3條痕

iphone想轉會
想問下大家應該依家沖s20+定等s21+
見s21+好似得粒晶片勁咗
應唔應該襯仲有嘢送出埋佢？

S20+最後今日有贈品
你唔需要buds+可以去細舖

我諗住返到office同喺屋企咪打開擺喺道囉

師兄建議話等s21+定s20+好

我想買二手算，附近手機舖見有港版$3000無外傷但有摺痕
個價錢好正，想放走部S10秒咗佢

咁講啦
其實你加返塊mon貼可以接受既
水貨可以問下samsung係咪都可以比百幾蚊貼
不過仲有兩個問題
1. 其實內框都易花
2. 內框同個mon d邊邊位好易積塵 清理果陣比較麻煩 因為唔可以就咁推出去

3千蚊當體驗下都唔錯
不過s10就唔好賣住喇

唔多工/注重顏值 等S21+ :平mon大電
多工/想平用 S20+ :12GB RAM

我部S10買咗兩個月

想問下多工既意思係？

同時多視窗開apps
或者幾隻game來回switch

好！唔該晒！因為見s21好似會cut好多嘢 又cut ram又cut sd card slot 好似比起s20+得塊晶片進步咗咁

繼續玩折疊 應該轉玩捲芒啦

有人跟進極客灣測888嘅數據用外接電流計測左次

三叔有冇機會用e2100版本喺香港上,避火龍S888

888係退步左

呢次打破 單雙數宿命 s20 s21竟然倒退

成個s21系列可以果斷skip

早左咁多發佈 config嚇走好多人

咁如果諗住iphone轉會入s20+定s21+？

20+ 有窿路買到嘅...盡快買 開始收起貨

你鍾意邊部咪入邊部
呢d嘢好主觀，只能夠講s21流出spec得ultra叫做似返部旗鑑機
s21, s21+ cut ram cut 2k cut sdcard槽
但最終都要等發佈完再睇

你係咪傻左

s20+, not even a question

我覺得唔會
真係太熱三星咪將粒888定返低頻d

好似當年S8的GPU行670MHz，而其他835就710MHz

888差係因為用左***嘅5nm點解仲要去用粒再差d嘅e21nn

我真心希望係e2100當年s6冇用高通先避過一劫

其實相比起cut ram
Cut SD card先最trigger到我

e2100超頻超到仲勁過888 而且今次係同架構，888炒車，2100只會仲慘

睇落888炒車係三星5nm加高通慳成本死堆頻率嘅結果

前者冇得變係後者睇三星點搞

我就覺得應該半斤八兩

買S20+保平安

陰功，高通而家想跳船將888+比tsmc搞都無quota
我之前聽話高通似係gpu技術卡關，遲遲上唔到7系，又唔捨得比多啲矽整大佢，而家唯有等啲oem自己搞降頻

全世界都諗緊點降頻，三叔：用兵之道在於奇

只可以考慮 s21 ultra / s20/ s20+ 睇係需求係乜

即係888耗電冇想像中咁差？

冇極客灣測得咁差
落實到s21嘅要再等

講真等埋s21出左睇下點先

x2

希望有重測+ e2100

cut ram先係重點

上年出s20u, s20+都係咁
買s20+保平安
估唔到e句可以用2年

講真你要買一早買左
唔會等到最後一日
一定睇埋先

變左水抱機 遇事不決20+

cut ram全世界都影響到，sd卡影響不大
但咁你整ufs卡同卡槽整黎托柒 又無真3卡

你聽咩一次過要聽5hr
我平時搭車行街聽下足夠有餘
寧願佢細粒啲 冇咁重 冇咁核突

想問下s20 FE 有無伏

有啲平日要戶外工作嘅人例如司機的確係會長戴handfree方便隨時講電話

上年啲人嘈用自家u廢過snapdragon
三星今年特登整衰snapdragon
大家一樣差 就冇人嘈

冇256gb 如果唔係已經買咗

個touch有伏

咁係咪直接買s20穩陣？

等S21跌價

司機\ call台大把超過5小時啦
重點係，12hr嘅buds+比我一年重度使用，而家起碼都有7小時，buds pro 個5小時仲未計開anc + ssc，我好肯定頂唔到我用一年

你入張卡咪有256囉

卡慢過ufs

要做d乜嘢要咁睇重果少少速度?

入卡就無得雙sim，同埋個速度始終無得同ufs比，佢又唔支援ufs卡

裝app\拍片實錄咪要
同埋如果唔care速度就唔洗買旗艦啦

Agger

買張讀寫快嘅sd card唔得?
理由可以再牽強少少

對storage同讀寫速度有要求洗唔洗問你批準呀？ 牽你老味咩

讀寫快有得同ufs比？ 你要唔要試下裝個app入去sd卡睇下lag唔lag? 定係你係56k黨呀

咁就嬲嬲豬
你好撚大壓力咩

係咪56k hdd黨呀你 見到就躁，過套電影落去都要load勁耐，裝app又lag，你係度話人牽強

用緊Samsung EVO+ 512GB答你
標榜100/90嘅卡都係得90MB/s以下

與此同時ufs3.1 read已經去到2100 MB\s，個落差大到

安全問題

我行路撚 一次行6-8個鐘
bud+夠我出門口到返屋企一路戴住
5個鐘點用

咁唔爭在等埋S22

等到2046 等到s21賣街就算啦，如果到時都fix唔到咪唔好買fe

我sd card主要放歌

s21u 10x

Samsung Galaxy Note20 5G (8+256GB) 有冇伏?
好似冇咩人講呢部機

智力檢測機，仲衰過當年note10

今日發佈exynos 2100

無得用雙sim係佢S系唔做3卡比你，
反正app唔裝得sd卡，sd卡都係放歌放相放片多，依家sd卡速度應付有餘，當然有ufs卡支援就最好。

如果一定要256gb嘅話就只可以買N20U

佢想焗人買512 屌，明明non flagship有真3卡

2都未有就到3? 學狂舞派?

當左5g係2掛

16/512 應該都係 HK$9,998？

都唔會用whatsapp 啦

可唔可以DIY 3卡? 即係用個sim延長線黎放係sd卡底?

支筆

工事好難轉 我將wtsapp搬左入去virtualxposed度算

無左藍牙，遙控拍gp photo無咁方便

唔見有人咁做，咁樣唔會好易接觸不良咩？
我諗有需要嘅話可能club sim算

s21得8gb ram
想買返s20邊度仲有貨?

price hk邊嗰啲信唔信得過

華仁同英京100%可信，其他可能要自己check個勤達\synergy雷射貼紙

呢兩間好似都冇貨

如果有貼紙 imei盒同機一樣係咪就冇問題?

應該係，我屋企個幾部都係咁check，無咩問題

過埋s21發佈會就沖

好似話S系軟件封咗呢個bug。
想要真3卡買A系

無藍芽仲有無得玩遙控同懸空？

懸空唔知，遙控應該無

咁似以前note5咁

S21

冇牛

note20

知道s20衰乜未?

如果冇sd card都得128
成部機摺得

希望開價唔過6000

細5999大機。佢5500可能我都會考慮下

冇SD卡有256都冇用
SD卡入面好多珍藏

等睇***會唔會膠到s21/s21+ 冇512gb

一定冇
唔係ultra點

21＋可能有512
但21好似一定冇

冇牛仲好啦，25W 畀邊個用

準備入手Z flip

咁都起碼跟45W charger

唔減價等比人屌

要串apple就要再平多啲
三叔成日自打嘴巴

5G version?

4G版當嚐鮮
部S10唔放住驚摺moon打柴無機用

咪係 三叔今次spec cut咁多野
Apple iPhone 12 Pro淨係cut火牛耳機都有得減價

S20送buds+啱啱extend到31號

有d人之前仲係5v2A，
有25W送算係咁。以家大家都無

咁姐係s20同s21都送bud+
仲諗住逼你上s21,睇黎＊＊＊對s21好有信心

我估s21開賣價會同減價s20差唔多
等你覺得都係買新好啲

Note20 Ultra 5G 等緊換 S21 Ultra 5G

充電器冇 2kmon都冇
J 888就要加價買

我屋企唔夠快充火牛用

有賺,好多人衝

好想知S21有咩地方好過S20

之前先有人死撐膠背平面mon係大賣點

用平mon更加要減價

仲有粒888，我估點都有d進步，
差係幾進步，點都唔會等於865

865超頻+內置基帶

我平時少打機+唔用5G,感受唔到

三星 Galaxy S21 系列將會在 1 月 14 日晚上 11 時正式全球發佈，而據版主八到的消息指出，手機將會在翌日，即是 1 月 15 日就正式在各大零售商 / 網絡商接受預訂，如果預訂了的話，預計可以在 1 月 27 日取機，而沒有預訂的話，則會遲多兩日，即 1 月 29 日才正式開賣。

唔知係唔係新指紋

請教一下...而家A71買黎做孝子機OK嗎?

a72都就出

s21系列售價應該同s10差唔多

我估
s21 899
s21+ 999
s21u 1199

估唔到香港都1月出

A72應該二三月出

快啲啦屌，等唔到啦

你買ultra？

一定啦，16/512

求吓Samsung S21 Ultra影近嘢一定要搞番好

Signal熄左mon 有信息無notification同edge lighting
之前whatsapp同tg都有，可以點set？

256?

平mon 膠背實用好多

仲要而家大陸機部部都開孔曲面，一拎出嚟都分唔到係samsung定小米

講設計，日本仔同apple嘅美學好過泡菜，人哋都唔用曲mon

其實我幾鍾意S5個膠背唔跣手又輕，但裸跑真係柒

咁我可能改買A52

唔知舊機頂唔頂到新機想買A52

我認同，講真如果曲mon玻璃背同平mon膠背比我揀，我一定揀平膠。 note10+ 曲mon受害者 又要成日提心吊膽驚跌碎，又重

更新完上面條bar多咗個logo:
Vo))
LTE1
好阻訂

左二 海軍藍 啡

大邊框遮掩弧形芒

一日曲一日不了

已經唔算弧 鏡頭凸起無咁凸

oppo find x3

XZ3咪曲mon

強烈建議等a72，我諗應該係首次中階soc有上一代旗艦嘅性能突破(雖然功耗比唔靚仔)

所以哩部畀人屌到上火星

signal點較lock screen不顯示d msg 內容？

message - priority

太貴唔想買

21+隻紅金走鄰國路線？

5系連掃都lag wo a72粒1080起碼可以夠你玩4年順嘅
利申舊年孝子機我都買a51，因為71性能差距無今年咁大

咁知唔知幾時出黎緊好似有發佈會

舊年就1月出a51 2月出a71，你好急住換？

21+紅色...香港會有? 利是封吖
可惜....FHD

發佈左都ok既 都叫做有個時間知幾時買到 係怕佢遲遲都未發佈

唔使諗啦，S21 Ultra 5G 銀色
特別色香港都唔出㗎啦屌

純睇相
Ultra黑/銀比較好
啡/綠怪怪地

第二代超聲波指紋

希望隻銀色係似note10果隻

唔明點解 S Ultra line 嘅配色要咁悶，反而 Note Ultra 就咁搶

S10 3.0幾時有

S21 成部iPhone咁。。。

1199 諗多咗

冇講用係s21到

有冇人試過拎S10去換電

灰色都無貨，屌

一早leak 左s21用新指紋

一萬為限，s21+ or s21u

10099呢

毫無疑問s21u

exynos2100嘅npu同888一樣性能，modem稍輸但isp贏888(同時調度4鏡+8k60fps) ，不過按三叔慣例應該都係閹e2100

光線照射住玻璃機背嗰種精瑩通透感塑膠機背係點都比唔到, 同埋膠背用耐咗之後啲邊位有機會因為氧化而出現裂痕.
然後大陸機抄人哋三星嘅設計咁都可以入三星數仲多大陸機低階機用平面膠背又唔見你嫌?
仲有Apple設計美學? 個M額見到都唔開胃仲有6S機身甩漆甩到好似有皮膚病咁

雖然平面芒換芒貼比起曲芒真係便宜同方便好多, 但我覺得曲芒顯示出嚟啲畫面望落去比較有立體感.

所以外觀哩D好個人, 但平面膠背實用D係客觀事實. s20fe個膠背有特別處理過, 事實上都都冇乜大批評

就算講成本都係, 兩種設計嘅機平貴都有, 所以唔存在咩玻璃高貴D

蚊左張hoda 半年貨仔算係咁
換啲平薄膜算 密密換

記得S5個膠背
紫色機當年買比屋企人
個背有少少紋, 幾好摸架喎好似

的確，膠背唔係平 但好處係一定抗跌過咩victus\ ceramic shield之餘又輕啲，反正而家裸機黨應該唔多啦話

但S21+ 208g喎

佢內部堆料姐，如果上玻璃隨時220

Exynos 2100支援4K120hz/2K144hz
但S21冇144hz

支援但唔用

支援啫，唔一定要畀足你
你見而家先畀到 2K 同時 Adaptive 120Hz 就知

vivo近年都係用exynos,應該估到支那廠玩4K 120hz

有能力又唔做,apple玩法

未過保去過免費換電 要洗機半日搞掂

可能解決唔到耗電量問題呢，Sony 都唔肯整啦，Sony 肯整 4K Adaptive 120Hz / 2K Adaptive 120Hz 先算

玩LPTO adaptive應該慳到電？

而家20＋跌到56xx

同時雙開得ultra?

s21u定 fold2

係,其他兩部本身都冇2K

Spec一定係ultra,嚐鮮就fold 2

Thanks bro, 遲啲拎去搞搞

你確定接受到fold2個重量就ok

支援還支援，舊年990都支援2k120啦

會唔會無咗mon貼？

用緊iphone 11想轉過黎

請問s20+、note20定係等s21+好？

請問S21+裡面堆咗啲咩料?

堆電池掛，等拆機先知

佢話會盡量keep返 但有機會整走 我上次就keep到

嚐鮮就唔好揀note,平啲入部20/21玩下先

note 20係呢3部中最差，21+未正式出答你唔到，但11轉s20+肯定會覺得好唔同

20＋＄5680 定等21u 或21+出價再考慮

21u肯定9千頭以上,21+得8GB ram但粒888叫做升級既（不過炒咗車）

唔爭在等多幾日 反正s20送buds+個優惠延長到月尾

21+以為888粒x1 幫到 點知ram削 芒得fhd

作為20+用家都係冇乜期望cut ram我真係食唔落,原本打算屌8GB ram照入21+,跟住又cut SD 又 cut 2K.破埋200g真係...

點知888拖後腳 會不會米11壓唔住 三星相反好少少 睇睇14號再考慮

三星可以降頻,但我個人都唔係好需要咁高效能

10＋仔粒電 2019年頂到而家
cmhk s20＋減左二千幾 有的心動

s21+

咁不如平啲買s20+
起碼有12gb ram 2k mon

行 56xx左右 要出手殺cmhk啦

hold住先,如果你接受到21系列既缺點,又唔介意包容吓三叔,可以買21+

幫朋友問 a71定fe20

10+都用1080 解像度
好明顯888靠粒x1 抵住ram 所以ram再加無意義 熱呢一樣而家大機身面積都唔怕啦
電咪快叉 25w 45w補償

等價錢引我 21＋係平 8g fhd照殺

冇bug既話FE

問題係粒大核好似出事,新架構問題
同埋ram少咗就係少咗,我用12GB ram從不kill app

21u如果8998 都落搭 呢個情況似零機價綁兩年

你就想中國傳$10998

exynos都無真機 等埋14號打後
810當時 20nm公板 趕起貨出大事

中國先行者訂機 人仔不嬲貴 三叔在中國市場好窄

S20係照抄中國價喎

呢次慘啦

note20=a71+spen

要確保FE個螢幕觸控同NFC無問題先好買

iqoo7大大塊散熱版都壓唔住

s21隻粉幾靚 20果隻太姣 21呢隻我覺得男仔用都ok 似肉色

x1點會頂得住 你見個頻率都唔敢上3ghz啦，三叔又唔將ufs當ram幫補下，靠8g ram捱唔到幾耐